大家覺得2&B隻賤種比藍屍斬開幾碌過唔過份?

當佢係蓆咁割
有請cctai割蓆師表演

唉，估唔到波台ching 又係民意撚又係左膠

佢諗住混入藍絲度收wind

？

我不嬲係和理非

如果樓主反b哥，我將會反樓主。

我反父

佢啱啱跟六日2p搵食

患難見真情原來ching一d都唔25

wp哥

2p

我不嬲出名有義氣 唔信問禮志

有無人知佢春袋咩事

[貼囉]2和B真面目

2&B 如思覺像也失調

你top1 259

我會用條命救佢

我反你